安仔心聲：也許扑野很難

可惜我不智或僥倖
對西水相當敏感
不過我隻蛋拉得太緊
扑到過了界那對撚人
同時亦最易變成on9食神
也許扑野很難
就難在其實車cam拍晒上網又怎麼樣
要反抗很難
受波的衝擊會內疚卻也無力歸還
也許不屌不難
但如未成佛昇仙也怕偷食前途黯淡
屌不屌都難
未中出先有責仼給矛對方砌返幾晚
賓周極硬 又要有胸間
知道定局 又要去到終站
然後扑得多扯得少不介意性病，又擔心黑鮑太過發奮

獻

邊間教會

醜